還記得街角中挽手遊玩的妳共我

猶幸在故校裡下課後每天亦同座